Word 有問題 求解答

有無方法可以將一段英文分開一句一句擺？
姐係將
How are you? I am fine thank you and you? I am fine,thank you.and you? I am fine,thank you.and you?
變成
How are you?
I am fine,thank you.and you?
I am fine,thank you.and you?
I am fine,thank you.and you?

有無人識

搵唔到一步既方法，要分幾次做
Ctrl+H
將所有"標點 "變哂 "標點^p"
然後replace all

問號，感嘆號全部做一次就得
留意你篇野標點後面有冇空格 可以係find what度打埋個空格

關 word 事 ?
regex find [.?!] replace \n

衝出黎柒